黑警不是香港人

講左咁耐麻布袋無人出手；前線用火魔法但永遠唔掉黑警；幾個圍住隻狗黎打但係隻狗都無穿無爛，點解？？

我地要承認一樣野，香港人好斯文，唔夠膽，唔敢放手一駁，而且由細到大接受既教育，令到我地道德枷鎖好重。
聖人不死，大盜不止。咁我地要點樣擺脫依個枷鎖？不如學下黑警。
佢地可以做到咁狠，係因為佢地排左軍隊以外既人都唔係人，係喬裝既示威者，係敵人，係Object，係甲由。

睇番我地陣容，一直以黎都好自豪自己係香港人身份，加上前排所謂「國歌」一出，不少人都為之感動，點解？因為係個身份認同，以往香港人成日話「你去到外國，人地咪淨係當你chinese」，但而家開始有改變了，「香港」兩隻字慢慢脫離「中國」，我講緊係國際層面，而唔係自己圍內共識。

番去主題：黑警不是香港人。
如果大家想廣大市民、香港人接受到我地還手；
如果大家想前線用魔法更加狠；
如果大家想每次發夢見到防暴唔係走，而係向住佢地衝。
如果大家想幫更多人衝破心理關口，我地就要大規模宣揚：
黑警不是香港人

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

大家跟我講一次

黑警不是香港人

關斯文咩事啫
個個有飯食有屋住有iphone 用
點解要冒咁大風險去麻包袋黑警？
自己唔做就唔好再開呢啲post 影響啲細路仔，十八歲都未夠既學生去做

比起外國
香港算係斯文啦

冇人做，樓主咪試下做第一個

如果有睇哂內文，我唔係叫人去做，只係提出一句新口號，提高大家排外意識，就算之後真係有人做咩出黎，社會都更易接受。

對住班黑警次次都黑社會、黑社會，對佢地又無傷害，對我地又無益。

恐怖分子唔係人
要血腥清洗，光復世界文明，毒瘤移除

思維正確

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

要對準政權 係政府走狗

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

解散警隊亦非常值得煲大

推

黑警不是香港人

外國人人有槍

人地做咩都唔會俾人拉
示威者做咩都俾人拉
好自然就住就住
個個都驚坐監

黑警唔係人添